大家每次洗豬嘴要用幾耐

唔知係咪未慣
由準備材料、預消毒、除豬嘴、清潔、浸泡消毒、去到印乾再擺埋風乾，每次都要洗成半粒鐘。
加加埋埋
而家每日番到屋企嘅所有消毒過程都要花起碼45分鐘
每日都當正自己係炭疽菌咁
唔想污染個屋企

沖涼拎埋入去洗咪得

但啲清潔消毒步驟都係要做足

落鹼液洗完過水就算

堅咩
唔消毒架喎

酒精噴下就算

沖走到啲病菌㗎嘛

我真係跟足

搞咁耐你洗埋我個份再懶啲拎張濕紙巾抹下就算